兄弟爬山，唔割唔分化

記得呀！

記得